(突發) 旺角朗豪坊 雅蘭 現正關閉

垃圾朗豪

朗豪坊可以經地鐵出入口入去 但其他出入口全關
雅蘭全面關閉

10

9

8

7

冇得去迪卡儂

6

迪卡儂4點半嗰陣開咪講5點關門

5

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。
- - 同我傳比所以前線知道 - -

4

3

2

1

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

T.O.P. 仲有開 轉頭行埋去新世紀望下

創興呢

無行到嗰邊 但成條街8成地鋪都拉咗閘

mon waterloo road!!!!!!!!!!北區直落會行呢條

我嗰陣買緊野
有啲sales都唔知5點落閂

花園街大致平靜

橋無事
有手足加緊橋嘅連農牆

推

應該係突然俾商場通知要關門

係咪好多商場有地方係公共空間，
冇得封商場

新世紀safe
lowrys farm嗰啲仲做緊減價
女手足有需要嘅請留意

好多商場都有一啲位置係公共空間
但除咗嗰個位唔可以影響出入外其他一率可以封
所以通常會有蠱惑位

罷啦 罷罷罷

提早出水車 旺區又收早

三更人 出左兩隊

唔撚洗我打埋落去都知死硬

現場求cap圖 air drop

新世紀買嘢

5:46 立場：大量狗車係西九站

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

麻煩各位巴絲觀察吓喺各區d 狗嘅位置，尤其係入夜後d 地鐵站情況，等d手足返屋企都有所準備，同728一樣

新世紀目測
U記 collect point 呢類較平嘅品牌全未收鋪 同減緊價
大家有需要可以去入手

跪求旺角所有位於私人地方之公共空間

旺角大球場停車場有大量警車，各位睇路

等5號前，要佢試炮

一個周末租金數以十萬計

聯合廣場收左皮？

push

唔係嗰附近 有無手足有情報

太子警署有幾隻犬係天台做緊天文台 暫時未有佈防

今日可否留力

睇慣咗塞爆車嘅洗衣街

【誰的公共空間?】市民難分辨「隱世」休憩地多達60個

我想出信和，唔知果度危唔危險

8.5 全民三罷

推，小心be water

嗰邊近目前嘅路線 應該閂咗了
頭先未行過嚟新世紀嗰陣條街都閂曬咁濟

咁私人地方既公眾通道呢

出緊去，大家頂住

旺中、新之城、TOP已經落咗閘

聯合落曬所有閘
始創大街落曬閘

家樂坊都封左

轉場啊 留力啊

今朝一早講左朗豪會提早閂門

Good

長期抗爭不要硬碰硬

咪撚出
一陣路過都搵拉
聽日再出啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰